[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (1585)

職乞誤中

fast

派我ok

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

全針

痴線3倍和波都唔比我

500 LM

得蛇

呀得買左咩

喂....我買左10000蚊 1:1
你同我絕殺....

求派

垃圾敗家仔

求得蛇派我起機

咁樣比人爆埋個2.5s...

職乞都搶到1001

派我 得蛇

我架FC

想起機。。。

大阪飛毛腿

做職乞了

牙德我有投你唔洗入錢
我了我了

日假正氣

佢好快開左WOR,去個邊啦

買左上盤同5倍和 針

好撚醒
職乞一下子洗左兩版

萬五o個位

臨尾有6倍即大補飛

馬會精選走地邊有咁易估

邊位巴打話2:1劇本波 多謝多謝

買左+1好威 不過我買左盤

閪C
澳彩又贏一場

冇注中

1585?

有開 轉POST

屌我條7x8
Fuck you tokyo
我要錢交學費啊

東京
永久blacklist

得爺 我

你個名

你識唔識開post?

唔中針

唉

1.5/2b cashed

希望你係講笑

大波絕殺

又dim阿外掛仔

轉post

得巴旺

屌你老味。。。。

冇野 得開1589fake

一鋪蛇

又針一萬cls

屌你老母
以為要乞錢食二手飯了

想買2.5/3b果陣封左盤

買大波羊緊幾萬 1.25都買

想起機only

絕殺狗會真爽

痴撚線最後1秒。。
係咪痴線。。

又針

絕殺。。
你好野。。。

我了